其實男男玩六九係咪會有自己幫自己含撚嘅感覺?

如果動作節奏夠齊, 一邊含佢條撚一邊感覺到被含
就算唔係基都應該幾好feel

樓主係戇鳩仔

係

講咁多你都係想試姐
Tg我

你條友仔 咁都比你諗撚到 仲話非基？！

how

我又無話真係想試
幻想下同埋一邊幻想一邊打下J好正常姐下話

大家係咩原因入嚟